裁減本港約20名主要為支援GBM業務的資訊科技部(IT)員工

IT狗, 有個電字就關你事架啦!!!

===

據本港報章引述消息報道，匯豐銀行今日(16日)裁減本港約20名環球銀行及資本市場業務(GBM，俗稱炒房)員工。

《明報》引該行員工消息稱，受影響員工昨晚(15日)起陸續收到通知，大部分於中環總行上班，主要為支援GBM業務的資訊科技部(IT)員工，該部門的IT員工昨日亦曾舉行會議，討論未來的資源調配事宜。

IT 部俾人炒是常識吧